\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Il problema della scrittura manoscritta di Adriano Guarnieri (\arabic{ms})}

  \begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.7\textwidth}
           \alert{Molti sono i problemi ancora aperti
					 riguardo alle partiture di Adriano Guarnieri}
    \end{column}
    \begin{column}{0.3\textwidth}
        \pgfimage[width=\columnwidth]{\imagedir/guarnieri} 
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Il problema della scrittura manoscritta di Adriano Guarnieri (\arabic{ms})}

    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.8\textwidth}
            \href{run:\imagedir/Guarnieri-Passione-Lettera_M.jpg}
                {\pgfimage[width=\columnwidth]{\imagedir/Guarnieri-Passione-Lettera_M}}
        \end{column}
        \begin{column}{0.1\textwidth}
            \listento{\exampledir/Guarnieri-Passione_Lettera_M.ogg}{}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle<+->{(Le analisi di Heinrich Schenker)}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[height=0.6\textheight]{\imagedir/Schenker-Chopin_Etude_F_Major_op.10-n.8}
            \caption{Schenker -- Analisi dello \emph{Studio in Fa Maggiore} di Fryderyk Chopin op.10 n.8}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}

